今晚既文宣圖(搞女途人，恐嚇市民之類)，聽朝唔該開始落街AIRDROP

6月9日個期，大家airdrop好活躍，一呼百應，大量長輩圖應運而生，瘋狂airdrop
依家重有幾多人做？

今晚既文宣圖(搞女途人，恐嚇市民之類)，聽朝唔該開始落街AIRDROP
今晚既文宣圖(搞女途人，恐嚇市民之類)，聽朝唔該開始落街AIRDROP
今晚既文宣圖(搞女途人，恐嚇市民之類)，聽朝唔該開始落街AIRDROP

要重拾當時效率

推推推

推